電腦火牛問題

+5v 長期得 4.5v 左右係咪瓜得

10年 earthwatts 500w

諗住換隻 seasonic gm / gx 650w

想問下呢隻近期有個咩鑊氣 thx

Antec NX Series NX650
FSP RAIDER II 650w
Antec High Current Gamer 650w

超級花 leadex

唔係周圍有

都無報價

跟據下邊條link....fsp 要 hydro g 先係同 grade

NeoEco GOLD ZEN 700W用緊好用
不過好多線

呢3隻都唔同grade
就係比樓主揀
hydro g評價好差 好易壞

其實諗緊買返 earthwatts 好定試下 seasonic gm gx

未玩過 module 嘅牛

earthwatts 而家評價好唔好

屌我之前隻axi 2016

唔怪得咁撚垃圾2年就壞

啱啦 2016 2年壞咪可以換 2018

的確換左隻2018返黎 但賣左出去